---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5548"
date: "2008-03-15T22:36:13"
uploadBy:
- "wohek0607"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Jürgen.
Danke für die Information. 
 Die Holländer sind Spezialisiert im Krahn und Bergehebenfahrzege auf schwimmender Bassis sie verfügen noch mehr als 1000 Tonnen,nur die Amerikanische Bergungsflotte verfügt über noch größere  Hebekäfte von mer als 2500
Tonnen       MfG wohek0607.